李澤楷表示會支付受襲信報記者一切醫療及復康開支

警方在羅湖口岸拘捕一名50歲涉案男子，涉及凌晨發生的將軍澳斬人案，疑犯涉嫌傷人，正被拘留調查。事件有一男兩女受傷，其中最嚴重，背部及肩部受傷的26歲女子，在醫院深切治療部留醫，情況危殆。信報證實是信報副刊記者，月初已辭職，正在放大假。信報譴責任何暴力，對同事受傷表示痛心。盈科拓展主席李澤楷向傷者家人深切慰問，並表示會支付受襲記者的一切醫療及復康開支，祝願她早日康復。李澤楷重申，強烈反對暴力，希望警方有能力將暴徒繩之於法。

警察公共關係科總警司謝振中重申，絕對不接受所有暴力行為，不論涉案人或受害人背景，警方都會不偏不倚調查。

好波

好事

超人系列

不偏不倚要專登提？
即係受害人背景係一個考慮默素、

希望警方有能力將暴徒繩之於法

resign左都算唔話得

希望警方有能力將暴徒繩之於法

係咪串緊popo?

幫誠哥打工嘅人聽到啦，大家有人照住

關公正確

月初已resign

李家d人算係咁

希望警員有能力

重點

小小超
抵你食咁多女

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

剩係信報記者？ 同場另外兩個呢

雖然對佢黎講係碎銀
但對住個Resigned既員工都算有情有義
早日康復

李家資已走 上晒岸 噏咩都得

同老豆一樣講野有骨

拘捕左又點,轉頭咪又係放人,你估佢地會起訴佢咩?

楷哥

大假未放完，即係合約仲未完，佢係公司福利唔係補假比你早d 走

佢話
希望警方有能力將暴徒繩之於法

而唔係

希望警方將暴徒繩之於法

襲擊信報記者
信報：會支付醫藥費。

襲擊東方記者

東方：實捉到你！

都算良心之舉

即刻同我轉佢去私家醫院

李氏呢星期幾好
算係咁

推

無比共產黨渣住春袋真係講句野都大聲D

信報佢有份？

如果工作唔到

包唔包埋之後生活費

希望警方有能力將暴徒繩之於法。

哇

希望警方*有能力*將暴徒繩之於法。

Richard好型

Daddy 表明態度
係要跟翻Daddy既

笑話黎

走完資 講野都大聲d

好老闆
公司訂閱左俾我睇

希望警方有能力將暴徒繩之於法。 呢一句好有骨

呢單野關共產黨咩事

希望警方有能力
唔係相信

同意

下
送中通過左 就好難講啦
變第二個馬雲

少少錢贏公關
Btw

超人之子

小小超

蘋果呢

Richard

李家，真香港人

你咪試下問其他商家佬敢唔敢企出黎捐錢比傷者

有返咁上下年紀嘅連登仔應該記得Richard當年係支持2012雙普選
不枉我幫襯咗網上爬咁多年

好人一生平安

李家同江家關係好密切

誠哥英國都大把資產 佢地真係唔撚會驚

popo智商咁低點聽得出呢句有骨

買起左半個英國

算係咁啦
佢大可以唔理
佢賺個公關
傷者至少唔駛愁錢
都總算係一樣好事

應該啦

係，起碼有心

希望有能力

強烈建議人人帶cam出街
黑警單單賠 賠到底褲都買唔到

真 佢打個電話應該半個英國都停水電煤

條命仔最緊要呀

咁突然點解呢

啲電訊都掛埋

Hocc比支那封殺個陣
撐過hocc

輕判

楷仔終於做下好事

坐左幾多年以為仲係林行止？

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

都唔係架，HKT modem 用華為，router 近年先用cisco ，好似係
佢仲要玩5G 架，不過李生唔多驚姐

大步欖過。

btw今日去慈山寺見到李嘉誠拜佛。

世界首富喎 仲係香港既話如果送中通過 共產黨唔收割佢咩

「What is your superpower again？」

「I am rich.」

收皮啦，唔係班街坊去搵證物睇cctv, 捉到都告唔入呀

你咁都諗唔到？？

未話收割佢囉？
馬雲唔係比人收割咩？

用華為係因為佢價錢頂爛市
商人唔會同錢過唔去既
鬼唔知歐洲貨好咩

因果由國 容港治己

你都識講係HKT比客嘅Modem用華為 識唔識分莊閒

電盈私有化 係大仆街
今次似返個人
如果係victor
鳩毛都無條

濕濕碎

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

佢當賣廣告
又變撚左良心企業
不過好過麥都唔做

識玩，一定link埋琴日TKO記者被人斬

警方放假記者入黎影記者大頭=

警方同黑勢力合作，意圖殺害記者

煲大佢，俾全世界知

買兩邊 誠哥佢地都識玩啦
兩邊都唔講明支持與否 只係講明反暴力
某程度就係兩邊都唔想得罪

員工受傷點都要賠償醫療
唔關比唔比面共產黨事
共產黨都唔會因呢d事屌尻佢
同埋果個可能係痴線佬多
共產黨都唔會暗殺一個普通人

咁人哋照顧番前員工都算係咁，最重傷又係佢⋯⋯
已經比好多富豪更有承擔

算你有少少良心

我估唔係佢出聲
popo都未必拉個犯

誠哥好野

公義呢？

聞慣自由空氣既人

香港李超人都反政府了

邊撚到一樣呀
馬雲靠中共起家
先俾人渣住個春袋
而家資又走埋
英國又半個佢嘅
共狗敢搞佢？

sor未打完

要幫同事追埋公義，俾壓力律政司起訴

呢d應該係基本啦掛?

果然係義憤民誠個仔

小小超係香港同東南亞大搞保搞，係大陸無咩業務

長治有屎忽

今次做岩

但佢csl收到警察message

斬人條友大陸入香港先被捕
即係番大陸交代完

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

結果香港都要靠李家拯救

有能力

in誠仔we trust

香港人善忘 大奸大惡唔記得淨係記得d小恩小惠

水 電 煤 上網 電話 停車場 基建咩都有

算係咁啦

有蘋果食

係仔

姐係大家都覺得黑驚能力低

誠哥一退休，李氏力場都退休嘛

義憤民楷

希望警方有能力

sorry 自膠，華為係供應商，HKT 係華為個客

信報係楷哥架？

呢d 大case 梗係公家啦後續處理都好重要 千其唔好好似狗鐵咁

搞清楚莊閒啦
而家係hkt比生意華屎為呀

基本啦

支持警察嘅人係兇手？

傷人？斬背脊斬撚到傷咗個肺入撚埋ICU都係告傷人？！
起碼都告意圖某殺啦下話

我相信完左冇幾耐 佢都會比錢既

Why not both?!
btw respect

子華話齋
李家一定想香港好
因為大部分香港都係佢既

儲錢買長實樓

義憤民誠 暴力最可愛愛愛愛愛愛

好彩仲有良心

X哥

良心

Rich7 d pr又幾足

仲係員工呀
1個月通知期放al呀

因為佢係信報老板，好過冇啦

元朗唔撚見你不偏不倚

但走左好多資啦喎

如果捐啲散紙畀612 fund就好喇

都唔照得好耐
我諗佢地好大壓力

已確認報紙廣告密碼

終於好波一次

超人家族係串d

班有錢佬俾大陸佬逼住表態，你估內心唔會不忿呀，而家有機會一定要踩一腳

不枉誠哥生您出來

831 死線

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

此地無銀

其實醫管局一日住院200蚊 我諗佢地比得起

希望警方有能力將暴徒繩之於法

即係佢都覺得無。

祝記者早日康復，一世平安

全部電訊商都有出
不過係csl擺頭 cmhk擺尾
用意何在 自己諗

希望警方有能力明串

到幫咗你咪又會話
咁有米 又唔見李氏全家表明反共

老豆都開咗聲吖嘛

公關要加人工

ICU好貴

睇黎超人係大陸受左好多氣

事後復康先㩒計
仲有可能要keep 住覆診

楷哥應該暗黃黎

而家講緊有咩事，加碼都照俾，
仲加復康呢

姓李嘅有份支持小圈子選舉，本身就係既得利益者，點解連仔女咁buy 壓迫佢地嘅人?

721 811

講真雖然走左資，但係超人大半生係香港發跡，佢係香港搵到咁多錢，香港都靠佢同班商家佬先有咁既地位。你覺得佢會對香港冇感情，家下冇啦啦整爛個你起左好耐嘅Lego 你到燥啦

希望今次佢地會快D起訴
屌
之前義士被捕第二日就起訴,幾日就提堂
呢D人渣就保釋比佢著草

李氏力場

諗起超人間潮汕大學 栽培左咁耐

就係呢班有錢人一齊奶共跪低，令個仆街政府、黑警惡哂，幫兇出來幫受傷者，好難想得通呢個個價值覲

誠哥真香港仔

飲水思源
由潮汕到香港

跟老竇風

不過支持！！

小小超女朋友郭嘉文同女記者曾經讀同一間中學，
對照返年紀，都係26歲，好可能曾經係同學。
所以背後係郭嘉文出手都唔定

以前係悶聲發大財，香港係一個資本主義走到極致既地方，有錢既人一直有錢
依加共產黨打破個平行，個個都不滿

可唔可以支付埋爆眼少女醫療費用啊？

義憤

傷人判一年
暴動判十年 on撚9

五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

感謝誠哥

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

屌，起碼告意圖謀殺啦！

no dick use

重中之重,真心希望有能力

好

比小小錢買盡公關，但我唔反感

楷哥 記一功

「希望警方有能力將暴徒繩之於法。」
🤭🤭🤭

有良心

林鄭 大波驊 差佬日日提執法「唔會考慮政治立場」
你就知呢個政府幾失敗

心諗 最有條件令英國做野幫香港人既
唔係約翰遜
而係誠哥

係「希望」警方有能力

好波 虎父無犬子

佢加呢三隻字其實好高

以佢地位講出
拉唔到既話班黑驚好撚無面的

咁容易李生唔識走咩？

唉 好慘記者

關公成功

佢咁做 , 要多謝佢既慷慨

但請勿神化任何地產霸權家族既任何一隻狗

李家又然

佢地仲想係香港住都唔想玩到呢度爛哂嘅

李嘉誠教得好

正常應該講希望盡快
而家變左希望有能力⋯

希望警方有能力將暴徒繩之於法。仆街臭狗仔真丟家，自己反省下啦！

登完報就斬佢個記者

義憤民誠

警察公共關係科總警司謝振中重申，絕對不接受所有暴力行為，不論涉案人或受害人背景，警方都會不偏不倚調查。

差佬，呢句野謝省啲啦，成個香港都知你地點執法，唔好再哂咁多口水！

都算仲有啲良心

希望警方有能力將暴徒繩之於法。

摑到班黑警塊面，啪啪聲

李氏家族超過八成嘅資產都已經唔係港共嘅手上，會做番少少人道嘅事都正常！17 18年睇到誠哥不斷創新高錦拋售資產就知乜野事啦！

班警犬分分鐘唔知李生串緊佢地

呢單野popo一定要交人 咁搞超人啲員工

李父子真係將共產黨同警察當狗咁撚

要入ICU嘅程度其實公院好過私院

私院比公院好嘅位係細病嗰時住得舒服 同埋快啲做到手術 照到CT嗰啲
去到呢啲case 私院無預過應付到
就算要求車去私院 多數急救完
都係彈你返公院

支那5G岩岩先俾人踢爆速度不達標
速度同4G無乜分別
要降4G速黎令到5G 好似真係快咗好多咁
到時5G要換嘢你估仲用唔用華為嘢？

佢害左幾多人 捐少少錢就幫佢洗白

真係加哂分

佢都唔係返工時間 唔一定賠

真係想幫手就同一哥施壓啦，話再警黑合作就唔撚交稅。香港人一個月比人斬一次咁濟

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

未last day都係員工黎既

李家今次真係威到盡

要佢個人把撚 要佢個王國

信報直頭係佢嘅添，叫做睇住自己人咁囉

信報直頭係佢嘅

不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

以前係上賓，依家係臭四，你話玩唔玩嘢喇

弊在AK唔對路呢

龍頭真係龍頭

比左信resign 依家係放埋d大假
所以仲係員工

虎父無犬子

佢照俾醫藥費冇講咋嗎
不過再加埋不停追擊賤賊

估唔到對香港有情有義既
係平時比香港人屌得最多既李氏